有無人覺得LIHKG開始load得慢

愈黎愈多人了

好快

都係好快

屌我彈左幾次app

仲係好快wor

第二日上lihk ???

屌 原來我條網線鬆左用左3G

我都彈左一次

極順

秒回